落過蘭桂坊既女仔仲衰過Ptgf

不服來辯

系

樓主係咪ptgf

我地明碼實價
但落老蘭果D 真係做爛市

樓豬咩價位

你食到咩
你咩女都冇

駁吾刀

行街600／Hr
no kiss no ml no 摸 no 摷
最少2個鐘
出黎唔岩都200車馬費
先Send相比我揀

把自己看得那麼高.jpg

落老蘭可以去酒吧飲兩杯咋
唔洗咁既

好過老蘭果D，周圍R人請野飲，然後任何Party都唔洗錢
一晚飲飲食食一定過千
但D 仔連單獨計都傾唔到十句

no kiss no ml
咁即係含得打得飛機？

No身體接觸
最多睇戲果時可以比你拖下手
但出到多人地方No

公道呀

THX！

不用分那麼仔細
都是雞

以前覺得clubbing好貴 而家拖豬扒都幾千就覺超值

飲杯野都成舊水, 仲要請埋

而家clubbing收晒皮 冇乜女玩

Lkf d 囡囡 19 18 20歲任摷任揸打茄輪

飲大左預左比人抽水啦

老蘭臭雞

暈住係到跳跳跳 跳完揀翻件執